係咪水砲車？

推

報埋位置啦

西環海旁附近，尋晚已經拍咗響度

應該係西隧一出個到